啱啱係唔見左銀包有冇巴絲打見到

坐60x巴士往旺角方向
係大約1600大南西街落車唔見
深藍色銀包入面有身分證有幾百蚊有自己啲相
希望大家幫我搵下
唔該

.

幫推

唔該你

你唔貼你啲相我地點知係咪執到你個銀包

個銀包咁既樣